有冇人既女朋友係會不停係街照鏡話自己靚 見一塊照一塊

有

其實好多女仔見到有鏡/睇到自己樣嘅玻璃
都會忍唔住望下
不過應該唔會開口埋口自己讚自己

男仔都有時會望下

我會照我啲肌肉